醒啦！邊個話佔旺角嫁

集中火力啦 佔旺角做乜9呀
大家要記得初心係咩！

佔夏慤做咩？

佔中環做乜？
佔xx做乜？

據樓主講，個 post 係攞嚟撚班直必狗，義士們可無視

你係真係蠢定點

我知啊 但有人當左真啊

其實睇正負評就知...

你咪當左真囉…

兄弟爬山